聯合國決定於2022廢除繁體中文

以下是有一位朋友轉寄給我的電郵：
聯合國決定於2022廢除繁體中文，請上網投反對票
若是沒轉寄到請大家動動手轉寄一下!! 為自己的權益加油!!~~~
現在全球才 43萬多人投反對票 …我們要加油 !....
聯合國決定於2022 廢除繁體中文 .若成了, 那每個台灣人幾乎都得 學簡體字 ,
想想我們老祖先千年留給我們的姓名也將因簡體 而變形,中華文化遺產的摧毀不僅發生在中國 , 也行將全世界 ,
可能以後要讀繁 體字只能在日本, 這多諷刺呀! 想了就可怕 ,請將這封信用力寄出去.
聯合國決定於2022 廢除繁體中文，為 了反對這項決定，請上網投票
( 現在全球才 43 萬多人投反對票….要加油 !.... )
請大家上網去投票吧，謝謝 !
投票步驟:
1. 點下方網頁進入
2. 滑動轉軸到下方一點的地方, 點Sign the petition
3. 填寫資料 (因為很 多人不會填寫英文資料 , 投票就會變少 , 請你看得懂英文的朋友幫忙填寫吧!)
只需填寫姓名、EMAIL、城市、國家即可
4. 送出即成
5. 轉寄給其他朋友

請到以上的網址投票說不
個人認為繁體一定要保存, 因為有 幾千年的文化, 若給人廢掉很快便失去。

404 error

聯合國無資格「廢除」一個語言或者文字
佢哋不知幾努力保護啲就嚟滅絕嘅文字

個網址連un兩個字都無

咪搞事啦，聯合國邊會搞依啲

鳩up

新AC 唔知咩網 估計病毒

blocked

P牌，廢UP，BLOCK，完，上一頁。
咪撚再留言

P牌計唔計用腦次數？

上網google 篇文係2008 鳩嗡文黎 傻閪樓主

屌你老母呢段野我十年前已經見過

返出去做青頭仔啦

一篇舊潮文釣晒班傻9出黎

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

自己炒車想扮釣魚

萬年青頭仔谷精上腦想洗版
柒咗又話潮文撚傻鳩

推

On9

唔可以俾佢成功 仆你個街做到咁絕

大家見到個D咩朋友轉寄 個D大事
一定係D大陸仔諗D屎橋 係唔駛理佢

要反對呀。語言為思想戴體。會扼殺咗下一代

P牌

港共期待緊死第一個警察或者示威者